[遍地開花][整合]各界公開信 歡迎自貼 (但請大家不要忘記初心係五大訴求)

有見及政府各部門, 各界都發起了不同聲明, 我係呢度開個整合post, 如果你/你同事/你朋友/你家人 係各界別而又想發聲, 亦歡迎自貼! 最後再做一個大整合
另外, 有不少界別只有一張或數張員工卡, 希望大家share出去, 讓不同界別力量集中起來

但同時, 請大家不要再過分集中遍地開花, 焦點依然係五大訴求, 係727, 728既遊行集會
要推番有用資訊上熱門post!

最最最重要係, 大家要牢牢記住:
光復香港 時代革命

1. 巴打整合 超過百人
[遍地開花] 跨 部 門 公 務 員 致 香 港 人 的 公 開 信

2. 航空界別 請大家支持726機場集會!
[繼續開花] 到我地機師做野喇

（遍地開花）到民航處空管人員做嘢啦

［遍地開花］ 到我地CPSL做嘢喇 (國泰)

3. 社會各專業界別
[遍地開花] 建築測量業界致全港市民書

[遍地開花] 到我地香港工程師做野喇！

［遍地開花］建造業既你地 仲唔出黎？

[遍地開花] 職訓局職員公開信

[遍地開花]社會福利署出現連儂牆！

4. 救護界別
(遍地開花)到我地聖約翰救傷隊做野啦

(遍地開花)今次到我地醫療輔助隊有野講

5. 反仆街cctvb 界別
［遍地開花，歡迎報料］TVB員工譴責TVB報假新聞

TVB 員工做野啦（附上員工證）

6. 政府部門各界別
（遍地開花）到我地渠務署做野啦

（遍地開花）到我地水務署做野啦

(遍地開花）到我地房署做野啦 （轉載）

[繼續開花] 海關職員加入響應 支持香港人

(遍地開花）到我地懲教做野啦

［遍地開花］年輕紀律部隊要爬山 (入境)

[遍地開花]反了！到政府總部同事爬山

[遍地開花] 文書及秘書職系公務員致全港市民書

（遍地開花）借ac開 機電工程署兄弟出黎啦

[遍地開花]機電工程署及渠務署員工致香港市民

(遍地開花）運輸署有人做嘢啦

【遍地開花】漁護署同事致香港人

[遍地開花] 連最仆街嘅食環署都作反啦

[遍地開花] 到我地建築署做野啦

7. 交通界別
［遍地開花］集合港鐵員工反黑社會反黑警力量

遍地開花 - 一位資深的交通安全隊義工

【遍地開花】九巴員工反對警黑勾結

push

推

[遍地開花] 我地救護員都要做野

光復香港 時代革命
727 728見!

光復香港 時代革命！

PS：hi錯負評💩正評唔返……

多謝你地手寫既一字一句
收到哂！
香港人一齊加油

仲有PCCW/HKT

[遍地開花] 稅務局職員致香港人之信

「繼續開花」 一群酒店界人士看不過眼

遍地開花 中電同事致香港人

［遍地開花］論到教育局公務員出聲：《政治問題 政治解決》

［遍地開花］廉政公署職員有嘢講

［遍地開花］立法會秘書處職員致香港人的信

【遍地開花】到我哋幼稚園老師做嘢啦

[遍地開花] 醫管局文職人員致全港市民書

［遍地開花] 有班空少空姐嚟同連登大和解，有嘢想講

[遍地開花]！！！到我地一班NGO發聲啦！！！！！！！

［遍地開花］建築界工程師發聲啦！！！

【遍地開花】一班熱愛香港的醫管局職員致全港市民

［MTR] 港鐵員工致香港市民書

[遍地開花] 社會福利署職員致全港市民信